# First Project

## Установка проекта

Чтобы установить проект необходимо выполнить в терминале следующую команду:

`pip install -r requirements.txt`

## Запуск проекта

Чтобы запустить проект необходимо выполнить в терминале следующую команду:

`flask run`

Произойдет запуск локального сервера, работу которого можно посмотреть, например, в браузере по адресу: [http://localhost:5000/](http://localhost:5000/)
